# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-23 13:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-23 11:03+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: flask_auth/response.py:29
msgid "Your account has been confirmed,don't need again"
msgstr ""

#: flask_auth/response.py:30 forums/common/response.py:40
msgid "Form validate error"
msgstr ""

#: flask_auth/response.py:31 forums/common/response.py:41
msgid "You have no permission!"
msgstr ""

#: flask_auth/auth/views.py:37 forums/permission.py:73
msgid "You have login ,needn't login again"
msgstr ""

#: flask_auth/auth/views.py:52
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: flask_auth/auth/views.py:53
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flask_auth/auth/views.py:54
msgid "Phone"
msgstr "手机号码"

#: flask_auth/auth/views.py:55
msgid "PhoneCaptcha"
msgstr "手机验证码"

#: flask_auth/auth/views.py:56 flask_auth/templates/maple/captcha.html:3
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: flask_auth/auth/views.py:57
msgid "Confirm_password"
msgstr "验证密码"

#: flask_auth/auth/views.py:59
#, python-format
msgid "The %(key)s is required"
msgstr "%(key)s不能为空"

#: flask_auth/auth/views.py:91 forums/common/response.py:33
msgid "Username or Password Error"
msgstr "用户名或密码错误"

#: flask_auth/auth/views.py:96 flask_auth/auth/views.py:118
#: flask_auth/auth/views.py:164 flask_auth/auth/views.py:264
#: forums/api/forms.py:65 forums/api/setting/views.py:87
msgid "The captcha is error"
msgstr "验证码错误"

#: flask_auth/auth/views.py:101 flask_auth/auth/views.py:124
msgid "You have login"
msgstr "登录成功"

#: flask_auth/auth/views.py:115 flask_auth/auth/views.py:261
msgid "The phone is error"
msgstr "手机号错误"

#: flask_auth/auth/views.py:133
msgid "You have logout"
msgstr "登出成功"

#: flask_auth/auth/views.py:139
msgid "register"
msgstr "注册"

#: flask_auth/auth/views.py:155 forums/api/setting/views.py:84
msgid "The phone has been registered"
msgstr "手机号已被注册"

#: flask_auth/auth/views.py:158 forums/api/setting/views.py:101
msgid "The username has been registered"
msgstr "用户名已注册"

#: flask_auth/auth/views.py:161 flask_auth/auth/views.py:240
#: forums/api/setting/views.py:68
msgid "Two passwords are different"
msgstr "两次密码不相同"

#: flask_auth/auth/views.py:178
msgid "You have registered"
msgstr "您已注册"

#: flask_auth/auth/views.py:194 flask_auth/auth/views.py:253
msgid "forget password"
msgstr "忘记密码"

#: flask_auth/auth/views.py:202
msgid "Email hasn't been binded, please find it through other ways."
msgstr "未绑定邮箱，请通过其他方式找回。"

#: flask_auth/auth/views.py:205 flask_auth/auth/views.py:286
msgid ""
"An email has been sent to you.Please receive and update your password in "
"time"
msgstr "一封邮件已发送到你的邮箱,请及时查收"

#: flask_auth/auth/views.py:213
msgid "Please set a new password"
msgstr "请重置密码"

#: flask_auth/auth/views.py:220 flask_auth/auth/views.py:304
msgid "The confirm link has been out of time.Please confirm your email again"
msgstr "验证链接已过期,请重新验证你的帐号"

#: flask_auth/auth/views.py:227
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: flask_auth/auth/views.py:246 flask_auth/auth/views.py:267
#: flask_auth/auth/views.py:279 forums/api/block_data/views.py:34
#: forums/api/block_data/views.py:41 forums/api/block_data/views.py:49
#: forums/api/block_data/views.py:104 forums/api/collect/views.py:196
#: forums/api/confirm/views.py:13 forums/api/follow/views.py:96
#: forums/api/topic/views.py:186 forums/api/topic/views.py:246
#: forums/api/topic/views.py:317 forums/api/topic/views.py:330
#: forums/api/topic/views.py:370 forums/api/upload/views.py:62
#: forums/api/upload/views.py:102 forums/api/upload/views.py:139
msgid "success"
msgstr "成功"

#: flask_auth/auth/views.py:277
msgid "The email has been registered"
msgstr "邮箱已被注册"

#: flask_auth/auth/views.py:295
msgid "Please confirm  your email"
msgstr "请验证邮箱"

#: flask_auth/auth/views.py:317
#, python-format
msgid "Your verification code is %s, valid for 5 minutes."
msgstr "您的验证码是%s,五分钟内有效。"

#: flask_auth/auth/views.py:321
msgid "The message has been sent"
msgstr "一条短信已发出"

#: flask_auth/auth/views.py:323
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: forums/func.py:29
msgid " second"
msgstr "秒"

#: forums/func.py:30
msgid " seconds"
msgstr "秒"

#: forums/func.py:33
msgid " minute"
msgstr "分钟"

#: forums/func.py:34
msgid " minutes"
msgstr "分钟"

#: forums/func.py:37
msgid " hour"
msgstr "小时"

#: forums/func.py:38
msgid " hours"
msgstr "小时"

#: forums/func.py:41
msgid " day"
msgstr "天"

#: forums/func.py:42
msgid " days"
msgstr "天"

#: forums/permission.py:60
msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

#: forums/api/forms.py:48
msgid "Username:"
msgstr "用户名"

#: forums/api/forms.py:51
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: forums/api/forms.py:54
msgid "Captcha:"
msgstr "验证码"

#: forums/api/forms.py:72
msgid "Email:"
msgstr "邮箱"

#: forums/api/forms.py:76
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: forums/api/forms.py:79 forums/api/topic/views.py:97
#: templates/topic/topic_good.html:13 templates/topic/topic_list.html:4
#: templates/topic/topic_list.html:6 templates/topic/topic_list.html:8
#: templates/topic/topic_top.html:13
msgid "All Topics"
msgstr "所有文章"

#: forums/api/forms.py:79
msgid "One Day"
msgstr "一天"

#: forums/api/forms.py:79
msgid "One Week"
msgstr "一周"

#: forums/api/forms.py:80
msgid "One Month"
msgstr "一个月"

#: forums/api/forms.py:80
msgid "One Year"
msgstr "一年"

#: forums/api/forms.py:82
msgid "Publish"
msgstr "发表时间"

#: forums/api/forms.py:82 templates/forums/_macro.html:48
#: templates/topic/_list_macro.html:13
msgid "Author"
msgstr "发表作者"

#: forums/api/forms.py:84
msgid "Desc"
msgstr "降序"

#: forums/api/forms.py:84
msgid "Asc"
msgstr "升序"

#: forums/api/forms.py:88
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: forums/api/forms.py:94
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: forums/api/forms.py:98
msgid "message"
msgstr "私信"

#: forums/api/forms.py:102
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: forums/api/forms.py:103 forums/api/forms.py:112
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: forums/api/forms.py:104
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: forums/api/forms.py:106
msgid "token"
msgstr "币"

#: forums/api/forms.py:108
msgid "ContentType"
msgstr "标记语言"

#: forums/api/forms.py:116
msgid "Name:"
msgstr "收藏夹名："

#: forums/api/forms.py:117
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: forums/api/forms.py:129
msgid "Upload Avatar:"
msgstr "上传头像"

#: forums/api/forms.py:136
msgid "Online status:"
msgstr "在线状态:"

#: forums/api/forms.py:137
msgid "Topic List:"
msgstr "主题列表:"

#: forums/api/forms.py:139
msgid "Reply List:"
msgstr "回复列表:"

#: forums/api/forms.py:140
msgid "Notebook List:"
msgstr "笔记列表:"

#: forums/api/forms.py:141
msgid "Collect List:"
msgstr "收藏列表:"

#: forums/api/forms.py:145
msgid "Introduce:"
msgstr "个人介绍:"

#: forums/api/forms.py:146
msgid "School:"
msgstr "所在学校:"

#: forums/api/forms.py:147
msgid "Signature:"
msgstr ""

#: forums/api/forms.py:152
msgid "Old Password:"
msgstr ""

#: forums/api/forms.py:155
msgid "New Password:"
msgstr ""

#: forums/api/forms.py:158
msgid "New Password again:"
msgstr ""

#: forums/api/forms.py:162
msgid "Timezone:"
msgstr ""

#: forums/api/forms.py:163
msgid "Locale:"
msgstr ""

#: forums/api/block_data/views.py:52 forums/api/block_data/views.py:67
msgid "Data error, please re-request"
msgstr "数据错误，请重新请求"

#: forums/api/block_data/views.py:62
msgid "Request failed, please try again later"
msgstr "请求失败，请重新请求"

#: forums/api/block_data/views.py:88
msgid "Token Pictures"
msgstr "币标签"

#: forums/api/collect/views.py:169 forums/api/collect/views.py:171
#: templates/base/link.html:66
msgid "CollectList"
msgstr "收藏列表"

#: forums/api/collect/views.py:185
msgid "Cancel Collect"
msgstr "取消收藏"

#: forums/api/confirm/views.py:11 forums/api/setting/views.py:65
msgid "Original password error"
msgstr "原密码错误"

#: forums/api/confirm/views.py:21
msgid "Please go to email to complete verification."
msgstr "请前往邮箱完成验证。"

#: forums/api/follow/views.py:66 forums/api/follow/views.py:79
msgid "FollowList"
msgstr "关注列表"

#: forums/api/follow/views.py:88
#, python-format
msgid "You have followed %(token)s,don't need again"
msgstr "您已关注%(token)s，请勿重复关注"

#: forums/api/forums/views.py:37
msgid "About - "
msgstr ""

#: forums/api/forums/views.py:43
msgid "Help - "
msgstr ""

#: forums/api/forums/views.py:49
msgid "Contact - "
msgstr ""

#: forums/api/setting/views.py:74
msgid "Password changed successfully, please log in again"
msgstr "修改密码成功，请重新登录"

#: forums/api/setting/views.py:92
msgid "The phone has changed"
msgstr "手机号已更换"

#: forums/api/setting/views.py:108
msgid "The username has changed"
msgstr "用户名已更换"

#: forums/api/side/views.py:29
msgid "influence"
msgstr "影响力"

#: forums/api/side/views.py:56
msgid "analyst"
msgstr "分析师"

#: forums/api/topic/views.py:63
msgid "Ask - "
msgstr ""

#: forums/api/topic/views.py:76
msgid "Edit -"
msgstr ""

#: forums/api/topic/views.py:100
msgid "Topics"
msgstr "文章"

#: forums/api/topic/views.py:136 forums/api/user/views.py:97
msgid "Topic List"
msgstr "文章列表"

#: forums/api/topic/views.py:180 forums/api/topic/views.py:309
msgid "0 second"
msgstr "0秒"

#: forums/api/topic/views.py:235
msgid "Topic Details"
msgstr "文章详情"

#: forums/api/topic/views.py:243
msgid "You do not have permission to delete this article."
msgstr "你没有删除该文章的权限"

#: forums/api/topic/views.py:283
msgid "Replies Information"
msgstr "评论信息"

#: forums/api/topic/views.py:327
msgid "You do not have permission to delete this reply."
msgstr "你没有删除该评论的权限"

#: forums/api/upload/views.py:100 forums/api/upload/views.py:115
#: forums/api/upload/views.py:137
msgid "Wrong Format"
msgstr "格式错误"

#: forums/api/user/models.py:184
msgid "ALLOW ALL USER"
msgstr "允许所有人"

#: forums/api/user/models.py:184
msgid "ALLOW AUTHENTICATED USER"
msgstr "只允许登陆用户"

#: forums/api/user/models.py:185
msgid "ALLOW OWN"
msgstr "仅自己"

#: forums/api/user/models.py:189
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: forums/api/user/models.py:189
msgid "English"
msgstr "英文"

#: forums/api/user/views.py:43
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: forums/api/user/views.py:93 forums/api/user/views.py:171
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: forums/api/user/views.py:95 forums/api/user/views.py:173
msgid "normal user"
msgstr "普通用户"

#: forums/api/user/views.py:145
msgid "List of topics reviewed"
msgstr "评论文章列表"

#: forums/api/user/views.py:175
msgid "personal"
msgstr "本人"

#: forums/api/user/views.py:177
msgid "not personal"
msgstr "非本人"

#: forums/api/user/views.py:178
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: forums/common/response.py:34
msgid "Captcha Error"
msgstr "验证码错误"

#: forums/common/response.py:35
msgid "The email has been registered!"
msgstr "邮箱已被注册"

#: forums/common/response.py:36
msgid "The username has been registered!"
msgstr "用户名已注册"

#: forums/common/response.py:39
msgid "Token is out of time,please get token again!"
msgstr ""

#: forums/common/response.py:42
msgid "Other error"
msgstr "其他错误"

#: forums/extension/login.py:29
msgid "Please login to access this page."
msgstr "这个页面要求登陆，请登陆。"

#: templates/auth/forget.html:1
msgid "Forget Password - "
msgstr "忘记密码 - "

#: templates/auth/forget.html:5 templates/auth/forget.html:8
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/auth/login.html:1
msgid "Login - "
msgstr "登录 - "

#: templates/auth/login.html:5 templates/auth/login.html:8
#: templates/base/base.html:73 templates/topic/reply/form.html:15
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/auth/register.html:1
msgid "Register - "
msgstr "注册 - "

#: templates/auth/register.html:5 templates/auth/register.html:8
#: templates/base/base.html:72
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/base/base.html:56 templates/base/header.html:35
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: templates/base/base.html:57 templates/base/header.html:36
msgid "Setting"
msgstr "帐号设置"

#: templates/base/base.html:59 templates/base/header.html:38
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/base/base.html:63
msgid "NoticeList"
msgstr "通知"

#: templates/base/form.html:14
msgid "save"
msgstr "保存"

#: templates/base/head.html:4 templates/base/head.html:6
msgid "Index"
msgstr "社区主页"

#: templates/base/header.html:67 templates/forums/index.html:10
msgid "Forums"
msgstr "社区"

#: templates/base/header.html:68 templates/forums/index.html:11
msgid "Wiki"
msgstr "文档"

#: templates/base/header.html:69 templates/forums/index.html:12
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/base/header.html:70 templates/base/link.html:10
msgid "TagList"
msgstr "节点"

#: templates/base/header.html:71 templates/forums/index.html:13
msgid "Good"
msgstr "精华文章"

#: templates/base/link.html:2
msgid "UserList"
msgstr "用户列表"

#: templates/base/link.html:18
msgid "TopicList"
msgstr "所有主题"

#: templates/base/link.html:27
msgid "BoardList"
msgstr ""

#: templates/base/link.html:52 templates/follow/following_tags.html:4
msgid "Following Tags"
msgstr "关注的节点"

#: templates/base/link.html:55 templates/follow/following_topics.html:4
msgid "Following Topics"
msgstr "关注的文章"

#: templates/base/link.html:58 templates/follow/following_users.html:4
msgid "Following Users"
msgstr "关注的用户"

#: templates/base/link.html:61 templates/follow/following_collects.html:4
msgid "Following Collects"
msgstr "关注的收藏"

#: templates/base/panel.html:5
msgid "Ask Questions"
msgstr "提问"

#: templates/base/panel.html:10
msgid "Collects"
msgstr "收藏"

#: templates/base/panel.html:13
msgid "Followings"
msgstr "关注"

#: templates/base/panel.html:24
msgid "now register"
msgstr "现在注册"

#: templates/base/panel.html:28
msgid "If you have a account,please"
msgstr "已经注册"

#: templates/base/panel.html:28
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/base/panel.html:71
msgid "Hot Tags"
msgstr "热门节点"

#: templates/base/panel.html:72
msgid "Recent Tags"
msgstr ""

#: templates/base/panel.html:91
msgid "Forums Count"
msgstr ""

#: templates/base/panel.html:95
msgid "Total number of registered users:"
msgstr ""

#: templates/base/panel.html:96
msgid "Total number of topics:"
msgstr ""

#: templates/base/panel.html:97
msgid "Total number of posts:"
msgstr ""

#: templates/board/_macro.html:9
msgid "Topics:"
msgstr ""

#: templates/board/_macro.html:11
msgid "Posts:"
msgstr ""

#: templates/board/_macro.html:21
#, python-format
msgid "published by %(author)s"
msgstr ""

#: templates/board/_macro.html:25 templates/topic/_list_macro.html:100
#: templates/user/user.html:37
msgid "No Topic"
msgstr ""

#: templates/board/board_list.html:4
msgid "Board"
msgstr ""

#: templates/collect/collect.html:3 templates/collect/collect_list.html:3
msgid "My Collects"
msgstr ""

#: templates/collect/collect.html:12
msgid "edit"
msgstr ""

#: templates/collect/collect.html:13 templates/collect/collect.html:20
msgid "delete"
msgstr ""

#: templates/collect/collect.html:25
msgid "No Collect"
msgstr ""

#: templates/collect/collect_list.html:12 templates/collect/create.html:6
msgid "Create Collect"
msgstr ""

#: templates/collect/collect_list.html:18
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: templates/collect/collect_list.html:20
msgid "Public"
msgstr ""

#: templates/collect/create.html:27 templates/collect/delete.html:13
#: templates/collect/edit.html:26
msgid "cancel"
msgstr ""

#: templates/collect/create.html:28 templates/collect/delete.html:14
#: templates/collect/edit.html:27
msgid "confirm"
msgstr ""

#: templates/collect/delete.html:6
msgid "Delete this collect"
msgstr ""

#: templates/collect/edit.html:6
msgid "Edit the collect"
msgstr ""

#: templates/follow/none.html:3
msgid "No Followings"
msgstr ""

#: templates/forums/_macro.html:10
msgid "Office Source Code"
msgstr ""

#: templates/forums/_macro.html:41 templates/topic/_list_macro.html:6
msgid "Choice:"
msgstr ""

#: templates/forums/_macro.html:43 templates/topic/_list_macro.html:8
msgid "Order:"
msgstr ""

#: templates/forums/_macro.html:51 templates/topic/_list_macro.html:16
msgid "Replies/Read"
msgstr ""

#: templates/forums/_macro.html:54 templates/topic/_list_macro.html:19
msgid "Last reply"
msgstr ""

#: templates/forums/index.html:26
msgid "more good topics"
msgstr ""

#: templates/forums/message.html:3 templates/forums/message.html:9
msgid "Notices"
msgstr ""

#: templates/forums/message.html:8
msgid "mark all to is read"
msgstr ""

#: templates/forums/message.html:25
msgid "No Notices"
msgstr ""

#: templates/forums/userlist.html:3 templates/forums/userlist.html:8
#: templates/user/user_list.html:3 templates/user/user_list.html:8
msgid "Userlist"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:23
msgid "Help"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:25
msgid "About"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:27
msgid "Contact me"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:33
msgid "Now users online:"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:34
msgid "Registered users online:"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:35
msgid "Guests online:"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:39
msgid "Highest online:"
msgstr ""

#: templates/maple/footer.html:40
msgid "Time of highest online:"
msgstr ""

#: templates/search/result.html:3 templates/search/result.html:6
msgid "Search"
msgstr ""

#: templates/setting/_macro.html:4 templates/setting/setting.html:5
#: templates/setting/setting.html:19
msgid "Profile "
msgstr ""

#: templates/setting/_macro.html:5 templates/setting/password.html:5
msgid "Password "
msgstr ""

#: templates/setting/_macro.html:6 templates/setting/privacy.html:5
#: templates/setting/privacy.html:13
msgid "Privacy "
msgstr ""

#: templates/setting/_macro.html:7 templates/setting/babel.html:5
#: templates/setting/babel.html:22
msgid "Timezone and Locale"
msgstr ""

#: templates/setting/_macro.html:26
msgid "confirm upload"
msgstr ""

#: templates/setting/password.html:13
msgid "Account"
msgstr ""

#: templates/tag/tag.html:4 templates/tag/tag_list.html:3
#: templates/tag/tag_list.html:8
msgid "All Tags"
msgstr ""

#: templates/tag/tag_list.html:15
msgid "No Tags"
msgstr ""

#: templates/topic/ask.html:10 templates/topic/ask.html:12
msgid "Ask"
msgstr ""

#: templates/topic/edit.html:13
msgid "Edit"
msgstr ""

#: templates/topic/topic_good.html:13 templates/topic/topic_list.html:6
msgid "Good Topics"
msgstr ""

#: templates/topic/topic_list.html:4 templates/topic/topic_top.html:13
msgid "Top Topics"
msgstr ""

#: templates/topic/item/_macro.html:14
#, python-format
msgid "published at %(time)s"
msgstr ""

#: templates/topic/item/_macro.html:16
#, python-format
msgid "The last reply published by %(author)s at %(time)s"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/_macro.html:18
msgid "no reply"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/form.html:3
msgid "Reply this topic"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/form.html:8
msgid "Post reply"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/form.html:15
msgid "You need"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/form.html:15
msgid "before you can reply."
msgstr ""

#: templates/topic/reply/itemlist.html:6
#, python-format
msgid "Received %(total)s replies"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/itemlist.html:8 templates/user/followers.html:12
#: templates/user/replies.html:12 templates/user/user.html:12
msgid "time"
msgstr ""

#: templates/topic/reply/itemlist.html:9 templates/user/followers.html:13
#: templates/user/replies.html:13
msgid "likers"
msgstr ""

#: templates/user/_macro.html:5
msgid "Due to user's setting,the list have been hidden."
msgstr ""

#: templates/user/base.html:12
#, python-format
msgid "topics of %(n)s"
msgstr ""

#: templates/user/base.html:13
#, python-format
msgid "replies of %(n)s"
msgstr ""

#: templates/user/base.html:14
#, python-format
msgid "collects of %(n)s"
msgstr ""

#: templates/user/base.html:15
#, python-format
msgid "followers of %(n)s"
msgstr ""

#: templates/user/followers.html:10 templates/user/replies.html:10
#: templates/user/user.html:10
msgid "Sort:"
msgstr ""

#: templates/user/followers.html:23
msgid "No Follower"
msgstr ""

#: templates/user/info.html:21
msgid "You haven't confirm your account,Please confirmed"
msgstr ""

#: templates/user/info.html:22
msgid "Activate  Account"
msgstr ""

#: templates/user/info.html:29
msgid "ONLINE"
msgstr ""

#: templates/user/info.html:31
msgid "OUTLINE"
msgstr ""

#: templates/user/replies.html:29
#, python-format
msgid "replied %(title)s created by %(author)s"
msgstr ""

#: templates/user/replies.html:33
msgid "replied time:"
msgstr ""

#: templates/user/replies.html:38
msgid "No Reply"
msgstr ""

#: templates/user/user.html:13
msgid "vote"
msgstr ""

#: templates/user/user.html:31
msgid "create time:"
msgstr ""

#: templates/user/user.html:32
#, python-format
msgid "the last reply published by %(author)s"
msgstr ""

